# 概要

変更概要を簡潔に。(タイトルと同じでもOK)

## イシューとのリンク

Closes #イシュー番号　　※本マージリクエスト終了時にイシューを自動でクローズしたくない場合には「Closes」を削除

## 起票時のチェック項目

- [ ] ソース・ターゲットブランチに誤りがないこと
- [ ] タイトル  ※起票時はDraftはチェック
- [ ] 担当者
- [ ] レビューアー
- ラベル設定　　※基本的にはissueから引継ぎ
  - [ ] a_分類
  - [ ] b_ステータス
  - [ ] c_優先度
  - [ ] d_グループ
  - [ ] e_環境
  - [ ] y_バグ事象　※バグの場合
  - [ ] z_バグ原因　※バグの場合
- [ ] マイルストーン
- [ ] マージオプション(承認されたらソースブランチを削除のみチェック)

## 変更内容

変更内容を箇条書き等で分かりやすく記載(イシューにリンクしてもOK)

## レビュー依頼内容

レビュー時に確認してもらいたい内容を箇条書き等で分かりやすく記載

## その他

添付画像などがあれば添付

## レビュー依頼時のチェック項目

- [ ] ソース・ターゲットブランチに誤りがないこと
- [ ] パイプラインが正常終了していること
- [ ] 本マージリクエストの記載が最新状態に更新されていること
- [ ] 起因するイシューが最新状態に更新されていること
- [ ] タイムトラッキングを記入していること
- [ ] マージリクエストのDraftのチェックを外していること
- [ ] `ラベル:b_ステータス`を更新していること

## レビュー時のチェック項目

- [ ] ソース・ターゲットブランチに誤りがないこと
- [ ] 起因するイシューが最新状態に更新されていること
- [ ] パイプラインが正常終了していること
- [ ] 本マージリクエストの記載が最新状態に更新されていること
- [ ] 変更箇所を確認し、起因するイシューの内容が反映されていること
- [ ] 完了したら`ラベル:b_ステータス`を更新すること
